{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6904315'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-01-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "간단한소고기무국"
    },
    "text": "簡単なソゴギ・ムクク\\n\n冷凍室を開けてみると、牛肉が残っていました。すぐ冷蔵庫で牛肉を取り出してやかんに水を入れました。涼しい局を作るために大根や調味料を細かく切って、玉ねぎやねぎをざくざく切って入れました。臭い部位は除去して、肉を水に入れて煮詰めた後、拾って、冷凍室から取り出した牛肉と一緒に入れ始めました。強火で沸かした事務局は、さっぱりして豊富な味がして美味しく楽しむことができます。初もののかぼちゃを入れてさらに風味を加え、塩とコショウで味付けをして完成しました。このような方法で冷凍室に残っている牛肉で、涼しい牛肉局をつくってみてください。、調理時間:30分以内、材料:牛肉、大根、ねぎ、水、しょうゆ、塩、おろしにんにく、クロコショウの粉、ごま油、レシピ:大根は食べやすい大きさに厚さ03cm程度切って準備して大破はオスッ切って準備する牛肉は解凍してあまり大きくない四角形に薄く切って準備する(牛肉を新たに購入する場合、胸肉で購買する)ファンにごまあぶらを少し巻いて牛肉を猛烈に炒めている牛肉を炒めたもので半分ぐらい煮えて入ると醤油12小さなスルフチュ少し入れて肉から出る水がぐっとなくなるまで炒めている牛肉が完全に焼けば大根を入れて大根が70焼けるまでいためる炒めた鍋に水1200ml入れてセンブルでちんちんと煮る煮中で登場するバブルはふき取り、作ってくれるぐらぐらわき、火を減らして煮が、大根が透明になれば、塩12スプーンおろしにんにく12スプーンコショウちょっとを入れて煮込み、 深ネギを入れてセンブルにちょっと沸かした味付けが全部切っ入り、混ざると、器に盛ってくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "材料は牛肉、大根、ねぎ、水、しょうゆ、塩、おろしにんにく、クロコショウの粉、ごま油です。"
        },
        {
            "question": "大根はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "大根は食べやすい大きさに厚さ0.3cm程度切って準備します。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "牛肉は解凍してあまり大きくない四角形に薄く切って準備します。"
        },
        {
            "question": "牛肉を炒めるときに使うごま油の量はどれくらいですか？",
            "answer": "ごま油は少量巻いて牛肉を猛烈に炒めます。具体的な量はレシピには記載されていません。"
        },
        {
            "question": "煮込むときに使用する水の量はどれくらいですか？",
            "answer": "煮込むときには水を1200ml使用します。"
        },
        {
            "question": "大根が透明になるまで煮込むのにどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "大根が透明になるまで煮込むには時間がかかりますが、具体的な時間はレシピには記載されていません。"
        },
        {
            "question": "このレシピで使用する調味料は何ですか？",
            "answer": "調味料としては醤油、塩、おろしにんにく、コショウが使用されます。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような風味を加えるためにかぼちゃを入れるのですか？",
            "answer": "最後にかぼちゃを入れることでさらに風味を加えることができます。具体的な風味についてはレシピには記載されていません。"
        },
        {
            "question": "このレシピで作る牛肉局はどのような味ですか？",
            "answer": "このレシピで作る牛肉局はさっぱりして豊富な味があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 416
    }
}